東邊門裏伏金劍，勇士後門入帝宮

東邊門：東華門。乾隆帝下旨在東華門外的護城河邊空閒圍房中選用70間，設倉廒，用來貯存太監應領米石，賜名「恩豐倉」from wiki.

金劍：古代金劍係揼入水嚟振妖，自古好刀劍多投伊水中，以禳膝人之妖。通常係有水災嗰陣嚟振妖

東邊門裏伏金劍：糧倉有水災？

後門：紫禁城嘅後門其實係比地安門，不過已經拆咗。而家嘅後門係神武門，後邊連住係景山公園。一邊有一棵樹係明思宗係李自城入關之後吊頸死。景山公園亦都係八國聯軍入去北京城之後法國軍隊第一個佔據嘅地方。
串埋之前頭一句：有一軍人身戴弓，一人弓=夷，只言我是白頭翁：白頭翁喺香港同台灣常見嘅候鳥 from wiki

1/10

唔記得講返：一人弓個解釋係拜金人嘅，俾返Credits佢先

糧地起火

以前一直都覺得有個天安門做正門應該會有一個地安門做後門，原來後門已經拆咗

東邊、金劍（金門、台灣）

後門入帝宮（中共內亂殺刁總、俄羅斯入侵）

你不如話係袁彌明老豆袁弓夷

袁 弓 夷

我都有諗過，但係東邊有咁多國家，我就諗唔到點解會係台灣或者日本或者其他

你係咪叫定佢做國父先？

咁佢個仔點計

三峽決堤

白頭翁可以解龐貝奧 彭斯 特朗普

同埋美軍軍徽隻鷹都係白色頭

但係個卦象張圖係條友攞住把弓但係冇箭，有啲人就話唔係熱戰。都有啲人咁解嘅

有一軍人身戴弓，一人弓=夷

我都覺得似講洋腸
白頭翁有幾下成日形住係侵侵

而家地安門嗰個位置變咗一條路，喺景山公園對出

會唔會係金融戰 冷戰？

但係好多美國阿伯都係白色頭髮

何況侵侵係染咗金髮

如果要講我覺得係嗰隻鷹似啲

有啲人係咁講

你講張圖係唔係2個人
正面個人坐左
背向既人企響度揹弓?

個張圖係四十四象
[url][/url]
講中國出聖人, 四夷重譯稱天子

呢張似打完之後, 中國出現一個好有說服力既領袖?
而且當佢係大佬?

可能都係直接形容佢係老人
以政客黎講侵侵都算老人家啦

侵侵定鷹
都係指美帝咁

三峽崩塌

有一軍人身戴弓=軍事行動
只言我是白頭翁=美國國徽
東邊門裏伏金劍=中国東面既太平洋國家(韓日台)
勇士後門入帝宮=南海

外國人都叫白人

呢度呢個一人弓都幾明顯係夷人，我覺得又唔會係當佢大佬嘅，應該係國力強大啲人當佢係一個 superpower

不過唔知幾時發生姐

之前支那小學雞做皇帝之前算唔算

白頭翁咪習囉 推背圖從來唔會用外表預言一個人 所以一定唔係侵
東邊門裏伏金劍係字謎 卯 金 刀 即劉
當然唔排除第有二重意思

唔算啦，否極泰來九國春邊有咁誇張

劉鶴?

卯係正東方，我都聽過呢個

一口東來氣太驕，腳下無履首無毛啲人都話係毛澤東

呢個真係唔係好明

不過雙羽四足點解唔係燕係習

身帶弓一般估姓張既人

重點仲係帝宮
仲未去到民主。
傳統華人社會仲係黑社會文化。

否極泰來應該好難有其他隱藏意思掛?
不過真係要衰到好貼地先,然後再有希望重生

九國春應該都呼應番否極泰來
九, 虛數, 好多咁
春似係重生, 萬物經歷完冬天再重建

成句可能係大戰大破壞之後和平重建
呢九國可以係歐美外國, 亦可能係中國入面有和平版春秋戰國

普京都係

99年成大錯係唔係指中共建黨99週年

有三個說法97回歸、中共建黨99週年、中華人民共和國99週年

金劍已沉埋，壯氣蒿萊。

此翁白頭真可憐，伊昔紅顏美少年。
公子王孫芳樹下，清歌妙舞落花前。
光祿池台開錦繡，將軍樓閣畫神仙。
一朝臥病無相識，三春行樂在誰邊。
宛轉蛾眉能幾時，須臾鶴髮亂如絲。
但看古來歌舞地，惟有黃昏鳥雀悲。

榮華富貴一朝散盡，慘。

都岩 如果係咁嘅話即係個人應該而家未出名

後門唔係地方，指嘅係出身寒門。

好似真係好快一朝喪咁樣

Icic 同之前有一句 雖非豪傑也周成有冇關係

亦有1949+19+9=1977

真係唔知
呢句比喻佢做周成王，需要輔政。
但我認為同47象有關係。

你可以聽吓大金人去解 佢有解呢卦

邊個話雙羽四足係習 咪聽呢個解釋
先唔講「習」字係「單羽 」而且啲人解雙羽四足係「習馬會」簡直可笑 「習馬會」係咩咁巴閉嘅歷史事件 有咩資格上推背圖

勇士後門入帝宮
係咪講印度？
中國嘅地圖似一隻雞
而雞嘅後門正正係中印邊境個位
而印度啱啱先郁完你

「四足者無羽翼，戴角者無上齒」
四足又有雙羽，按古人角度表明有反常理嘅事物出現。

呢一象應該唔係近期

推呢個 果象主題係毛 所9+19係合理

第四十象 癸卯 巽下艮上 蠱

推背圖第40象
讖曰：

一二三四 無土有主

小小天罡 垂拱而治

頌曰：

一口東來氣太驕 腳下無履首無毛

若逢木子冰霜渙 生我者猴死我雕

一口：石，即蔣介石
東：毛澤東
來：周恩來
木子：李，即李登輝
冰霜渙：水遍，即陳水扁

未完
猴：即猢孫，指孫中山
雕：中華民國國運終結者，所指不明

一二三四：無五，或指蔣介石、嚴家淦、蔣經國、李登輝等連續四任國民黨總統
無土有主：失去領土卻有主權，即中華民國在台灣
小小天罡：不明
垂拱而治：民主制度

此卦預言中華民國國運

腳下無履首無毛點解？

毛可能指毛澤東
履依個字應該有意思

夏威夷
都係有個夷字

袁天罡藍絲黎

袁天罡唐朝人 唔係應該當清朝啲撚樣即係北佬係外人咩

得閒推下睇吓自己中唔中先

而家好似真係有水災禍

履=鞋

白頭翁

屌

係就開波

即係禿頭既人冇著鞋
履係鞋，首係頭，毛係頭髮

印度勇士入主中原